明居正：維尼要周圍搞事spin走內部問題

懶人包：
北韓之所以炸鳩無人電話亭原因
1.金仔不行了 雖然未死
2.北韓feel到中国不行了 驚同美國佬講數會賣自己 而家大小姐諗辦法自救
後半段講中共
維尼feel到自己奶撚哂野
再加速落去自己帝位不保
因為經濟牌同武漢肺炎疫苗都無可能做到
於是啟動戰狼外交
不如搞下咖哩仔
搞完咖哩仔就搞下北漏洞拉
又或者架仔（釣魚台）同台仔
但係明居正講到搞還搞但係要收得切
如果唔係搞到擦搶走火就

傻西先信明居正

呢個係每個國家都會發生既事
為咗團結國家要製造啲假想敵出黎
令大家淡忘國內腐敗
好可惜，呢招只會得藍絲傻閪上釣

唔通信閣下？

中國人好現實, 有飯食就乜國都可以愛, 冇飯食就講乜都冇用

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

之前聽于非定另一個時評講習好鍾意圍棋
諗落其實佢啲做法好似圍棋入面嘅打劫
（製造大量要對手判斷取捨嘅下法）
局勢不利就到處搵劫材打劫嚟拉返平衡局勢
如果對手一時唔為意或者行錯
係可以拎到比原本正常往來更多實利翻盤
佢就係做緊呢種豪賭因為佢根本無得穩打
全世界將會俾習搞到越來越混亂

有冇留意到明居正仲有一個核彈位未講到: 香港局勢加速惡化.
佢講得果D parts, 全部都係有"刻度", 有位走, "可防可控" 唔會暴走.
佢"刻意"唔講香港, 因為睇到會破局收場, 最後中共同西方世界喺呢個位火星撞地球.

個主持人可唔可以閉嘴比人講完先

唔通信你咩 一日幾十個膠post

中国人最興做勝利球迷

將國內問題spin走
用民族主義情緒去對外樹敵
1940年日本成功引發亞洲戰爭
唔知今年中國得唔得呢
中國加油

佢香港問題一直都有講, 而且睇得都係悲觀
香港係共狗其中一個人質同棋, 所以只會夾香港越黎越大力
至於美國立場, Trump Trump係香港有金融核彈, 但殺敵1萬自損8000, 唔到非必要情況都唔會做

明居正講共產黨歷史OK，但估野就一般

可以中共已經進化到一個程度，不能用以往的共產黨套路去推測

而家Trump可以走的位已經唔多.
一旦開始打第二階段金融戰果陣, 冇得佢唔選擇用呢粒核彈.
留香港=金融戰上出現一個大破口, 所以美帝可以做的, 就係撤得幾多得幾多, 有幾快就得幾快.
香港人都係一樣, 走得的快走, 西方世界都開始各種救助方案, BNO更加唔使講, 國安法一通過, 英國內政部會馬上用行政指令開救生門, 俾高危人士走先.

咪係 緊係信黨

有D嘢佢係估到準確, 但佢唔想講到咁明最壞的情況, "大打"的結局.
香港呢一局, 就係慢慢走向不得不"大打"的路.

習敗敗在下一盤很敗的棋

中國太多呢種人

唔係, 睇清楚D先啦. 中共基本思維從來都冇變過.
變的只係"手段". 了解中共的思維, 然後估佢下一步方向, 基本上唔會有大差錯. 不確定的其實只係用"乜嘢手段"而已.

支那國內超強監控加大內宣, 完全洗腦育成, 国內乜問題都冇, 形勢一片大好, 駛乜9周圍搞事去spin走內部問題

有時睇呢D KOL吹水, 佢哋真係諗到好L複雜, 其實支共班友邊有咁醒, 只係不停搞出新問題去試圖解決老問題, 點知越搞越多鑊, 越玩越大煲

佢唔係kol 佢只係一個教授 佢對中共既熟識超過所有普通人

LM今晚睇

其他野唔敢講, 印度單野佢肯定唔想

諗得太複雜，只係維尼帝真心覺得天朝政下無敵要強硬，下面跟風而已。

刻度呢個位 其實肺炎後 美國貼中共已經唔會再留手

佢上一集已經講左

用圍棋既玩象棋, 仲要人地有十幾隻車

佢係台大政治系department head
台灣對中策略顧問黎

好能多白痴以為佢9up.
上年果份中國報告佢中80% up,連傳染病都中

唔話高登連燈水平下降都唔得

唔少傻鳩連登仔以為佢KOL 9UPPPER

你睇下佢差唔多1個月講既野中左幾多

小紅書時代食樹皮都咁愛黨
洗兩下腦話係美國害到大家冇飯食，一秒徵兵

聽埋燒山、白冰都唔聽佢，聽到知力低下

明居正都吹水kol?

之前佢5月1x號第一個估支那會 加強打壓香港黎做籌碼
結果一星期唔洗 支那就話要國安法

佢準撚到被人懷疑過係咪同中共有關係

SPIN極都係國內

唔錯得晒，佢估中美關係唔係準

估大陸內部就非常準

燒山都有番咁上下學識既

但明居正啲分析係正路啲

白兵就算鳩數啦

佢有野準，但有野唔準
因爲支那邏輯唔係正常人諗
所以無得怪人

原來你都信明居正架

兒登仔明居正係kol 都講得出

覺得好多時純粹係on9 唔洗咁多假設

諗到個個都好醒

人哋假假地都台大教授 你邊位呀

佢越攪個局就越傾向反中
都唔知佢玩乜

全知全能看穿世上一切嘅兒登仔

好可惜，大部分中國人都係傻閪

佢上年估支那對我地打壓嘅手法都準,震懾性殺人
同埋佢上個月估中咗支那可能會搞印度

阿明生真係好鐘意擦搶走火哩4個字

雖然睇黎都係難免, 只係睇下用咩形色黎出現

同燒山同level

而家連登D友水平都係大紀元既程度
你笑大紀元就成班人出黎屌「你識乜撚」「大紀元反共個陣你係邊」「大紀元有咩問題」

POMPEO帶左美方既北韓專家去 睇黎琴日個7小時DEAL有唔少北韓成份.

白兵

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

佢自己講過佢團隊有人識中共內部人士

最多半年至一年內必定開戰，可能等大選後。

係呀 就係8月塞機場個星期
楊潔箎飛去美國就係想暗啞底 以簽trade deal 黎做條件
換取美國比佢地出解放軍殺落黎
唔係trump ban 左既話我地應該死曬

台大政治學教授都Kol

大洋國 歐亞國 東亞國都係一樣

養寇自重

而家timeline 對侵可能緊小小
始終佢11月要選戰
相反若果侵侵連任就到維尼仆街

佢2022 要永續帝位姐係呢2年內一定要做到「政績」出黎

差唔多，睇番2戰時序大致上係咁。

算喇連登仔就係一大堆不學無術垃圾小學雞

講燒山就永遠燈神，郭文貴就冰冰片，大記元就乜撚都話假，而加連明居正都笑佢係燒山level，吹水kol

明教授講中咁多野個個扮睇唔到

由上年6月跟開明居正一定唔會咁講

笑鳩人一係5毛一係就垃圾兒登仔

對於明居正，我覺得可以參考但唔需過譽
唔少台灣同中國大陸嘅時評家，本身對中共嘅了解都異常深入，但評論香港嘅事總會有盲點。
講句姨粉唔鍾意聽嘅，劉阿姨講到香港有類似問題。

笑死 出盡奶水都係得廿幾件五毛like

又係你條撚吊

1.金仔不行了 雖然未死

所以佢都認為金仔係比蕭生燈到就死就死

Power Projection, 已經有幾千年歷史

佢錯就錯在太理性分析一個ON9 做緊乜

而家個勢
一係小學生走
一係就陷球鏟
其實如果小學生走
成個國家路線走番長者個套
可能係對全香港、全大陸、以至全世界創傷都最細

大家到係估估下, 聽完就算啦, 所有野到有變數. 你計劃好既野到可以出變數.

呢個回覆

連登仔:唔信法輪功就係鬼係5毛

你明顯冇聽開
明居正係用共匪個邏輯思維去分析

將白兵同明教授放埋一齊?
會唔會侮辱左教授呀

戰爭即和平

明居正7月左右已經話中國同香港係火車頭對撞

自己行錯一步就撥亂成盤棋

你老母就同燒山同level

明居正係用中共思維用分析維尼
理性分析你講矢板明夫就差唔多

我肯定佢唔係第一個，香港人質論我年頭已經聽林匡正講過，早過明居正好多

我指而家可能係連中共基本水平都冇
維尼連基本標準都不如, 佢真係唔知自己做緊乜, 堅係一個弱智
咁就冇spin 唔spin 既問題

著名假新聞樓主

簡單來講：換轉係你坐喺中南海習帝/習團隊，你點樣去分析目前的處境，手上有乜嘢籌碼，目標係乜嘢，然後點樣去達成目標。中共喺處理危機上，其實係有一套好科學理性的系統。如果唔係中共係冇辦法用鐵碗支配中國70多年。

記住，“大打”係中共最唔想預到的後果/最下策，但唔代表佢哋冇呢個準備。相對地”大打“亦係佢哋承受到的最壞後果的指標，要消滅/有效打擊中共，就要給予中共”大打“以上的傷害。

段片8:52 開始

其實明居正都好撚串
佢好有禮貌咁屌晒所有人0既分析冇料到
不過係佢先串得起

留名

打劫一比人揸住春袋劫返轉頭就成個江山淪陷

明局正上年已經話除左貿易戰,仲會打金融戰,意識形態戰,貨幣戰,資訊戰

咁搞笑,佢地成日一齊做節目喎

明居正佢上年已經講

咁好老實既,佢只係手頭有幾多資訊就做幾多推算,我都覺得好多野都建基於佢第一個假設係岩,而佢個假設合理所以先咁有條理既.
其實係收錢做顧問寫的野,拎出黎講遮.

Sorry m, 我收回，我只係想𨳒下啲白痴

明居正呢期成日9 up

可惜中國大陸99%都係呢種傻西

Er... 你係咪太高估大陸人

就算CCP做成點，佢哋都冇所謂

一對一就話 可以趁亂偷對方雞姐，
依家一對N， 係米國 唔係 得 一單deal，
但咖哩 得你一單，
泡菜同㗎仔 就你同北韓 兩單，
人地 未必亂

總加速師加油

你有睇個節目基本上果幾件蛋散都無料到，明居正先叫做有深入分析

維尼就係想做到個效果，係食住草都咁愛國
而家呢個思想改造就黎完成

個節目除左明居正第二準就係汪浩
功課做最多就係矢板明夫
其他個啲9upper款

如果真係淨係搵明居正上去
明居正會好快發現自己好受歡迎, 其他人只係廢物
咁佢可以自己獨台做同埋收費貴好多

(雖然佢依家都應該知
所以自己公司節目都唔洗做了)

中國推民族主義就會公佈中印死傷啦， 電視新聞都係低調報導

真係冇飯食都會賴其他人
之前大饑荒死幾千萬人都係賴蘇聯同自然災害

三年自然災害
事實上個三年乜事都無
狗共死性咪千萬錯都唔係我既錯

其實咖哩佬都係咁諗

雜總其實D天人想法,你識條鐵咩!!

根本佢仲活在老毛時代,仲以為老毛個套得.
幻想老美宣佈制裁所有中共高官直系親屬資產,
你地唔仲DQ雜總.
睇班共產黨員會唔會仲同你講習主席萬歲!!

唔識圍棋，但覺得似
自己唔掂，就拎資源搞亂對手
等對手們亂中出錯
而自己錯左都唔致於因爲外敵而輸
不過內亂同天譴天災呢個用唔著啦

唔止美帝
根本歐美大power全世界唔多唔少有利益響度
所以支共先咁惡
香港係所有大國既春袋
睇下邊個最早認輸投降

我就學得美國本來都冇心做你
係大陸以為美國係敵人，亂出招，先攪到咁

唔知點解有人好似吹奏到因為舉美國旗美國先開始幫手
我唔係話完全無用
但搞到美國出聲好明顯係楊條友自爆春袋啦吓嘛
仲記唔記得8月個陣話咩老解係邊境stand by個期

係大陸做嘢越嚟越痴線，先攪到美國局做，你一年幫我買番一千幾百億，trump一定收貨

大陸攪下攪下，此仇不共戴天，睇落冇灣轉，佢知道冇灣轉咪攪香港

佢成日覺得自己冇野輸，其實推緊自己去深淵，一鑊衰過一鑊

咦？五.毛又係你？

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

推呢個 助攻最後一集收視
向頭條新聞致敬

我信明代張居正

佢係今時今刻唔想推姐，佢知家陣一堆就控制唔住之後發生既事

可惜佢一上台就開始堆，入面班人受左呢種思維十年八年，你覺得會停到？咁樣只會比班小粉紅覺得佢廢，夾番佢轉頭

無架啦 而家支那得返兩條路
1換走維尼 但係無人會想接佢啲蘇州屎
2辣火頭 做俾內部人睇 但係控制唔到就會變WWIII

咁顯然易見都話錯？

傳染病佢講左咩？

淨係知呢幾個月支共不斷撩交打
撩到咁上下就縮

其實只要出聲有人聽，一樣可以係KOL, 不過明當然係有料，絕唔係9up